有冇書係教人賭錢?

中/英文都得

賭博默示錄

賭博默使錄

賭客信條

Kelly formula

喜馬拉阿星有教，煲碟就得。55555555條555555條條條條煙

10蚊？

數學

有你都唔識睇啦
賭仔心態一步登天 人地用專業數學分析寫埋論文出黎 你咪又係打開揭兩頁就擺返低

何鴻桑傳

仲有馬經

probability 惡夢

全1骰子

m1 m2 好撚爽

《馬賽》

Robert V. Hogg
Introduction to Mathematical Statistics

想學賭咩先

賭命賭人生賭對家心理

條柒頭識贏錢唔識理財
佢用贏沼澤既智商去買股票發撚左啦

MIT youtube有course教你賭poker